屋企人無啦啦走去聽移民講座，下個禮拜諗住去填表申請移民台灣

其實台灣咪一Q樣點睇

到時又要走多次

去個邊搞革命應該易過香港好多

攞多個護照求心安，反正成本唔高，坐完一年移民監之後可以攞番HK$150萬出黎

我都覺得係，去到嗰邊一齊搞返個政黨

我唔走啊，係兩老諗住自己過去，有事先捉我過去

窮撚無得揀，有錢有邊個唔想去英美澳加

去填表都要七萬蚊真心好賺

咁你兩老其實算係識諗
除非你屋企超有錢可以去其他更先進國家，如果唔係台灣係個唔錯嘅平民移民選擇

今次走去台灣，下次走去邊？菲律賓？

我只係覺得如果有一日香港真係玩完，大陸實玩台灣

係咪買層樓1,500,000 住一年就一定得

有冇其他簡單啲方法

啱呀，但係而家情況咁樣，有乜高見？拖到一兩年，十年後都食硬屎

味知有更簡單嘅辦法

如果從“買一層樓之後換另一層大d嘅樓”嘅角度出發，會唔會容易d接受？

會嘅換過角度諗開心好多

台灣公民抗命 安全好多

同埋人地係民主政府⋯就算多台豬都好過香港⋯

唔係, 百五萬一定要入公司户口拎嚟做生意

如果屋企人年紀大嘅 睇下合唔合資格去西方國家申請退休簽證

填張Form都要7萬，睇落好貴⋯

之前會咁諗…過完612真係唔會